[太古地產咩事?] 喺太古站出面開咗嗰連儂牆，唔夠半個鐘就俾人拆咗

啱啱我喺太古站D出口出面開咗嗰連儂牆

太古城中心嘅職員同我講呢到私人地方
如果清潔嘅話就會拆走
我本來以為佢地最快都係聽日先會拆
點知過咗半個鐘都無 佢地就拆走曬

使唔使咁驚啊
我揀嗰度係因為人流多同埋對面有間酒店，可以俾啲外國人了解吓
請問各位太古嗰頭仲有無咩公共地方可以貼?
以我所知 有就有不過無乜人流
P.S. 唔該曬啱啱嗰位幫我手嘅女仔

唔清係人情, 清係道理

太古自己人唔好搞 Please

咁真係私人地方麻

條j蝗住邊，痴係佢個個度

我明啊
所以睇睇有無第二啲地方
費事要班保安難做
之不過係冇諗過咁快啫

啱嘅

有時都未必關大老細事，執行的係藍絲有時都吹佢唔漲

有物業管理公司的地方唔得的

找公家地方

好啊
第一次整 唔好意思

同埋如有居民投訴無得唔做野,太古城好多人投葉劉

吉之島出面會唔會好D?

喺
仲有個丁煌

鰂魚涌街市對出鐵欄？

大概邊個位?

幾好喎
我返去諗諗先

有無野幫到手

盡量唔好煩到pp 唔好搞到人地

唔好搞太古啦